點先可以唔好再咁易對人動心

利申先 唔係對個個都一見鍾情 都唔關樣事
有時遇到d好啱傾嘅男仔
真係可以第一日識就鍾意咗佢

可惜頭先佢同我講仲未放低最近拒絕咗佢嘅女仔
我真係好想死
本來呢幾個月成個腦都係發夢野
而家成個腦都係傷心傷心同傷心
我都唔想咁快鍾意咗人

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

多謝巴打幫手推post
會到

國難當前！兒女私情不了

你啱
多謝提醒
我會試下慢慢聚焦返喺香港事

A revolution without dancing is a revolution not worth having.
努力吧
愛是無罪的

因為你仲未認識佢好深 當你同佢熟左 原來只是不過如此

假如動心 假如認真 不如就早婚

因為你未受過傷
好好珍惜青蔥歲月
過幾年你只會因為有車有樓而鐘意佢

我傷過好多次啦
對上嗰次係三個月前比ex帽咗

絲打加油
試下搵多野去做 / 學，充實自己
將個focus放番落自己度，愛自己先係最重要

利申：好易對人動心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打你小心比人呃

同問
有人對我好啲我就好易鐘意佢
到我追佢追到咁上下 佢feel到唔對路就一野friendzone我
依家比佢搞到唔敢對人心動 好驚又會中伏

知道 我會睇路架啦

比啲時間自己

多啲約佢出去發夢囖

唔好咁快對佢好先
試真d佢當你係fd定乜野
佢唔鍾意你就唔好諗喇 冇好結果

我都好容易動心 不過諗返可能係因為自己太寂寞

同感啊
唔敢俾自己希望因爲唔想令自己再失望又驚表錯情

因為未了解自己係咩人！

上u tube 時
找 理科太太學習

點試？比啲例子

同佢講flirt野會點應你
同埋會唔會單獨同你出街
甚至一日唔覆佢 佢會唔會搵你
好多都係靠feel

有咩flirt野可以講？掛唔掛住我依啲好似over左
藍絲

睇下topic傾到咩先有得講
依家係咪chat唔停先
如果想試單獨約就同佢講下最近乜戲上左
俾機會佢約你去睇

我地無講感情事，太明顯
都唔知有咩topic先可以試到佢...
佢有提想睇咩戲有約我 係個日有朋友一齊上堂變相三人行...唉等我仲期待有咩突破

佢或者都唔想咁明顯推左個fd搞到揚哂
仲有提即係有下次啦

幻覺黎架姐 嚇我唔到既

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

同路人 未拍拖先失戀

我都係 同人傾咗幾日覺得幾有feel 但佢開始覆得慢就心掛掛

但真係好辛苦
完全係會影響每日既心情

絲打同上 好易動心

絲打心水清
但要做到唔介意係一件好難嘅事

我由開po嗰日到而家 每日個心情都係壓抑到極點

唔好咁易俾人影響到啦
想做咩就做咩 支持你
有空閒就繼續幫手抗爭就得

呢個拒絕妳架借口 妳遇到高手

same same。只要有女仔同我好啱傾或者對我好少少就會鍾意咗人。但人地可能一直當我frd黎咋

利申：男

同你完全相反 想知點先可以對人心動...

心動不如行動

我都係，易心動真係唔得，可能自己真係唔適合拍拖

佢有無女朋友/男朋友？會唔會真係想溝你

如果可以，試下同佢拉開下距離，等自己冷靜少少
通常心動係自己可能幻想多咗

btw，我想同佢拉開距離但佢唔俾……好撚煩點解要我一直諗住你啫